唔同嘅種族係咪真係有天生嘅強項？

即係好似黑人跳躍力強，日本人創意力強又或者中國人抄襲能力強咁

黑人用IQ換cm

日本以前抄嘢都叻 (中國以前叻人海戰

黑人 = 體格
白人= 外貌
黃種人= 智力

日本以前抄咩勁

中國人做奴隸

乜9都抄美國
日本唔係一下由戰敗國變創意大國
中間有好多野 只係唔會刻意講

香港人奴性世界第一

你好年輕？ (自己找答案

90後 等我google下先

黃種人=智力？
台灣人

純粹廢噏 呢個世界有好多奇事 ( 日清創辦人其實係台灣佬 雖然入咗籍 新秀麗曾經做過lego代工 田宮唔係俾美國佬侮辱 過 唔會有今時今日嘅成就

諾貝爾獎20%得獎者係猶太人

白人= 外貌? 東歐人 美國肥佬
黑人 = 體格 ? 非洲飢民

根本就冇D咁嘅分別，只有文化同環境影響

黃種人 繁殖力

韓國仔都曾經好鍾意抄日本仔

我覺得唔關種族事，強項係又環境同民簇意識發展出黎，DNA都係因應環境而進化/改變，相同種族都有唔同強項

國家之意志 ( 美國佬係多元國 不同種族都會行同一套意志

去過外國都知道一定唔係
見好過多文弱書生黑人

亦都有好多高大既黃種人，飲食有極大影響

D N A (黑人文弱書生都硬骨頭 骨質密度高

高大易斷黄 (姚x 劉x

睇dna 既話咩人種都有機會硬骨
但例子上係黑人最多
飲食生活習慣有極大關係

的確外國都有一部分係文弱書生嘅黑人 但大部分都係運動型/音樂型

錯
白人先係最成功嘅基因傳播者
整個美洲嘅人都有白人血統咁滯
只係某啲國家有極少量保留地有純原住民

智力都仲係白人
應該話猶太人

呢個地球
根本由猶太家族話緊事

去過外國都知 (尤其美國)
黑人嘅運動能力係其他種族比唔上

以前唔識分猶太人同白人 依加分到少少

白人= 智力、創意
黑人 = 體格
黃種人= 適應力 (奴性)、繁殖力

所以黃種人就係齋數量多嘅奴隸垃圾

明顯假設緊條件一樣
你有冇見過好多黑人遊水冇白人同黃種人咁叻
但跑步就快人成條街

係因為佢地軍力好啫

大化革新抄中國、明治維新抄西方

黑人唔係體格，冇讀過書？

條友以為黑人同亞洲人基因一樣

啲黑鬼好撚雜食 ，我間公司有好多黑鬼，成日見佢地食埋d唔知乜撚野，似咖哩但又唔似咖哩噉，搞到公司個雪櫃好臭，有次見到佢地香蕉撈飯，搓舊野出嚟 餐具都唔洗 直接放落口

另外由於佢地個皮膚黑，喺燈光下好容易睇到肌肉線條，睇落都大隻好多

NBA狀元Oden出道傷到退休 黑人黎

中國 > 貪污

非洲黑人

咁點解日本人由以前抄人去到依家咁有創意力？

日本係一戰前的確係borrowing culture, 呢個論述仲要係希特拉嘅「我的奮鬥」度提出，連登仔好多日狗 ，唔好踩親佢哋祟拜嘅日本，會比人圍剿

香港=返工

呢個係值得深究嘅問題。但問題嘅答案都好直接，因為我哋乜撚嘢發明都只係停留喺應用層面，人哋發明就先誘發興趣，天馬行空到盡。

以前有人講過，強國人見到新事物第一個問題都會問：「呢個有咩用？」

外國人係：「呢樣嘢好有趣！」

無得比，人哋鼓勵創意，人陸有諗法嘅人，唔係比人捉去坐監，就係用喺搵錢

所以希特拉都係五毛

日韓係古時就好多野(建築，衣着，飲食)都抄中國嘅，中國係清末開始衰到宜家姐

諗住入黎睇自己族既強項 點知。。。

計數計到盡

黃種人嘅強項就係又廢又樣衰 垃圾種

中國人:弓兵種族。
遊戲開始時 +3 村民，但 -50 木材和 -150 食物 【原為：村民 +3，但食物 -150】
科技花費於封建時代 -10%，城堡時代 -15%，帝王時代 -20%（不會累計）。
城鎮中心追加 10 單位人口、+5視野。
神風船生命值 +50%。

你係咪唔知日本人點起家

黑人唔玩無錢搵嘅運動

睇黎你係黑人

我知就唔會問啦 不過見上面有巴打講過+自己之後google過就比較清楚啦依家

遣唐使 當日日本人少 地方又細 和服 武士道 原型的確來自中國

佢可能唔好彩

有求知慾

事實歸事實 但他們契而不捨 千錘百鍊 將別人 長處 收為己用 的確無庸置疑

中國人、香港人、台灣人唔算強項，算弱項
同日本呢d亞洲國家無可比性

黑人節奏感好勁

文化使然 借用係佢哋慣常技倆 無不將別人的東西 改良成充滿自己文化的特色

諗法係好 但付諸實行係另一回事 午餐肉鎖匙嗰個包裝已經係一個例子 永遠開唔到盡頭 佢哋唔明乜嘢係盡善盡美 反覆嘗試

你根本不懂中國
從來冇抄襲，只有借鑒/參考/致敬/優化/原創
就算係抄都係你坐時光機抄人

愛潑斯坦更有趣 的確係 愛潑斯坦 有興趣可以查下

有冇韓國人抄日本人嘅證據 除咗k pop

智力白人高過黃種人啦
黃種人最多咪食腦、抄捷徑、小聰明
白人去到邊個地方都可以治理得好好，南非、阿根廷、澳洲、美洲原本呢啲荒無地方都係多得白人開發

廉價量產

連啲黑婆都畀白人開發埋

睇紀錄片聽過，美國史上第一次招黑人入軍時（好似美國內戰），黑人就已經係全美軍最揪得嘅軍人

19世紀 黑船來襲前 日本一樣想 鎖國 只係畀人監生突入 過埋二戰 簡直當白人神咁拜 但暗地裏其實深深不忿 所謂的敗者之榮光

你以為佢哋係猶太人

佢哋全部只係黑奴奴，但評價好高，俾人讚係最出色嘅軍人

以前中國喺其他國家眼中根本外星黑科技黎，對日韓依啲邊陲國家一定有好大文化影響力

又廢又樣衰果個係你姐

明治維新開始玩國族主義係借外國，開始搞教育果陣都係照搬外國

大把西方concept/詞語係日本翻譯完再輸入返去中國

日本漫畫起源唔洗講一定係抄美國卡通，但最後演變成好unique同美漫完全唔同嘅嘢

所以話係borrowing culture係咪踩緊日本，我又唔覺得係

但文字上只有日本沒有徹底去漢

當日日本同中國遇上同一樣情況 但日本發生得早 中國趕不上 君主立憲的最後車票

係 如果加埋德國人 係佔左5成 即係德國加猶太人拎嘅獎=其他國家加埋所有

黑人強項係咪犯法

你d 比喻就真係得淡笑la
攞d extreme case 出來比
咁如三種人 係相似文化/環境出身呢？
大家都係一缐城市 普通小康之家 average /general 來講 咪又係黑人體格優勝

你肯定佢地係人類？

高大壯果種

香港人奴性重

强國人 講强項一定係打飛機

黑人: 肌肉力量係冇得質疑，傷病人人都有
白人: 創意同IQ，同文代環境有關。 D手作野俾哂第三世界國家做，令佢地有更多時間創新
黃種人: IQ高，可惜急功近利，用哂去走精面，其實係被環境迫成

你9 假設就真係得淡笑啦
又冇數據support 學人講乜general

黃種人數學叻

支那人一定最愛打嘴炮

黃種人做下重複性既野例如中層管理/公務員就Ok, d需要創新同遠見既野完全唔掂，仲好意思話智商高

黑人：體能 爆炸力
白人：平均型
黃人：靈巧 IQ
啡人：垃圾人種

計數勁唔等於數學好

請問有幾多黃種人係成功專家

屌又好似係
聰明嘅黑人好似都矮啲
打波都負責組織

黃種人=冇

東歐人靚過西歐人講真

其實係大陸人先數學叻
我就係數學白痴

支支最鐘意打飛機

人地講cm唔係高矮
係長短

黃種人比較冷靜，唔會做危險嘢
所以冇咁易死，人口多啲

白人=智力+體格 自由
黑人=體格
黃種人=靈巧 反應快 奴性

講真
黃種人真係一無是處
唯一係奴性強
啱做奴隸

印度人先係真正數學叻

女就可能係
男嘅就西歐靚過東歐
連俄羅斯人都自己承認呢點

係黃種人天性怕事驚死
不過係文化上影響多啲

呢個真，東歐妹認真世界級，歐美都比唔上

白色家電

唔好迫害崇日撚ok?

印度係it叻

中肯，上一輩會講 made in Japan 嘅貨係「日半貨」，即係話用得冇耐樣嘢就爛
情況同而家啲中國電子廠商幾似（被人話抄襲／質量問題）

未有it之前
印度係數學叻
第一個發明0慨念
現今數字都係佢地發明

國之文化 古時都曾經發現過某啲算式 物理現象 可惜此類學說不能持久發展 不符合國家文化 會被打壓

有分得咁死咩
嗱，阿拉伯人係唔係「白人」先？

仲有中東人呢

支那人：吝嗇